想贏就要配票

想贏就要配票，如6張名單；
1.分性別，男投某3張，女投某3張
2.再分時期，五六七後投泛民，八九十後投本土
再分出生年，單數年投A，雙數年投B

有本土投本土，有新人投新人

香港法治有險可守

都要靠黃色經濟圈
冇法，社會進步緩慢

唔好盲投新人 好似梓維咁就仆街啦
最緊要選完當選要mon撚實班‘黃色議員’

區選就係選左太多偽黃新人
小心呢班人去選立法會